［勵志post]講真etf 真係驚西咩

信支爆得救，美股呢隻看空支那3倍 仲好玩過7500
只要strong hold 輸都變賺，唔好放棄

支爆黎講, 應該唔會係短期內既事

所以要keep 住加注 同呀爺死過

呢隻唔係做空支那股，
雖說環球趨勢係跌，佢可能會升，
但唔好亂推介

佢做緊富時50反向，
但大多數係重膀港股黎，唔係中國股

補充：雖然個名係反向緊支那股
佢實際係反向緊類似恆指既50隻重磅港股

心水清

港股走勢會同支那股唔同咩？ 大家既資金來源都係一樣

三倍做鳩支那ETF

其實港股咪又係呀爺托

睇返過往1個月就夠
港股波幅遠大過上證深證，代表d 咩？

跟港股，當ETF價錢100蚊，
先跌10%，再升10% ，再跌10%
3倍反向：$100->$130->$91->$118

跟深證，當ETF價錢100蚊，
但波幅細，先跌5%，再升5%，再跌10%
雖然看似最終都係一樣跌10%
但實際：$100->$115->$97.75->$127

所以如果你係抱住買支那3倍反向個回報，
去買呢隻，你實際只會得$118 而唔係$127
中間d幅波食水好深

咁巴打買開邊隻食水唔深

學到野 贏少咁多

無啦，
只係怕大家誤會，3倍etf 有時可以好好搵
呢隻係完美跌市係唔錯既

但見樓主推介，
比大家知埋其實其實有d「潛收費」
3倍港股反向，其實無想像中賺咁多
（無左一截比莊家其實）

做期指最公平

期指冇得長揸strong hold 點解決

樓主hold左成年?

上年9月到依家

個個月轉倉

無磨蝕咩

坐過艇架都，有信支爆既心態就唔驚

樓主而家先做空支那？
我10年前已經開始啦